動物台戰鬥撚討論公式

「xxx都收佢皮啦」

「xxxx都屌打啦」

「鋼鍊 肝煉 江練 缸鍊 肛槤 （不盡錄）」

「火影bla bla bla」

「死神依場都幾好」

「高達xx乜乜77」

其實係得依班人先會留言 定掉返轉睇戰鬥漫畫通常都好低質？

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

更正返係敢達00 mud mud 77

唔好意思 用錯譯名

鋼鍊

其實幾好睇 7/10
不過我而家無聽人講一次就有種本能性嘅反感

乜撚嘢動漫畫post都有鋼鍊
你唔厭我都厭

認同係好睇嘅

個啲人最乞人憎係講到覺得鋼槤神作係理所當然 然後畀人感覺淨係睇過肝練

開post講定高達死火海鋼鍊除外

冇一個夠我打

刀劍神域世界第一

下姐係點==
你好好打?
下==
55
好
勁
收聲啦傻鳩
躝啦傻鳩
ok
nook

你帶動連登潮流

重睇啦- -

漏咗

世界大戰：戰鬥撚對動物台破壞力大啲定待棒部大啲？

收嗲啦

講得好！

你入返台服fgo post圍爐算la

對吾住，縮翻入去先，打搞哂

fgo or gbf?